又話機場有催淚彈展覽？

係邊個位？